[書豪帶隊反cup夢] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (67)

常規賽完結時間:4月11日
PLAYOFF開始時間:4月14日

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

但lin真係打氣幾上心話時話

Giannis: Says a lot about our team to not play well and take Raptors to 2OT

算吧啦，呢啲on9教練應該會輸咗之後馬後炮